點解蒸魚要配鼓油

因為soy鰓 sauce

抱住憐憫既心回post

好撚老尷

因為好食啲

但係你呢個係drum oil

You fucking ruined my day

因為啲魚blue blue blue...

豉油sorry